空姐會降價嗎，想食

如題
可否一千內食到？

難D
制服已還，已經唔算係飛
仲飛緊嘅仲唔升格咩，supply少咁多

咁少難左d

自己搵套空姐系AV 黎J 啦

思考題
樓主想食離職空姐，佢地仲係唔係空姐？
究竟樓主係咪冇制服既離職空姐
再者，借人地件空姐服著住既前空姐，會平啲嘛

其實樓主想屌做過空姐既靚女姐
想食平啲 完

有丫
西九龍有

被人炒左嘅空姐仲可唔可以叫空姐

要食空姐去西九中心啦
大大間藍店比你食

休班空姐